殷梨亭要叫楊逍做咩好？

外父 / Daddy 👍
唔叫 死都唔叫佢 👎

岳父大人

老公

你個女女好好屌喎

殷： 尋晚我出左幾獲，屌足成晚，你個女俾我屌到攤係床度我都仲屌緊，爽

諗起曉芙嗰陣就叫老襟，諗起不悔嗰陣就叫岳父，諗起無忌嗰陣就叫姪仔手下

殷梨亭都屌唔到曉芙，點會叫老襟

不過晚晚諗起個情敵只可以玩J, 自己大大力屌情敵個女，真係幾爽皮。
屌完仲可以大時大節一見到「外父」就同佢講：我地會努力d, 生多幾個孫黎俾你抱。

你確定無屌過
戰亂時期，今日唔知聽日事，男女都會比較開放。

楊逍日日玩j ?
逍遙二仙要自己黎？
明教未分裂前，地位已經係左右二使，無女玩？
之後的野唔打。佢會無女玩咩？

有冇野玩都好 楊逍都屌唔到殷梨亭d仔女 姐係佢d孫
而殷梨亭就可以晚晚屌佢個女 諗起都爽

諗起篇潮文

咁其實老豆嫁咗個女出去就要接受個女可能晚晚被人屌到反白眼的現實㗎啦...
邊個都一樣...咁唔通唔係楊逍就可以屌自己啲孫咩
你以為個個都係澤越止

楊:都係你未婚妻索,先生到個咁靚既女,你真識簡

楊 : 我屌你老(外)母
殷梨亭表示冇得駁

你地個腦除左屌閪仲有無其他野的？

你屌我條女
我屌你個女